鋒味漢堡.....下一款會係乜？

會唔會出枝竹火腩漢堡？

乾炒牛河漢堡

粟米斑塊包

芝味漢堡

柏葉芝士黑包

咖哩牛腩漢堡？
我覺得大快活/大鳩樂嘅餐牌上面嘅嘢都有可能出

峰味燒味漢堡

包皮轉雞蛋仔

生炒麥樂雞包+雞翼魚蛋湯

威靈頓漢堡

香港腳漢堡

王菲體味漢堡

雞蛋仔漢堡

支味漢堡

柏芝漢堡

係時間出檯布雞蛋仔漢堡

冠希黑包漢堡

五寶堡

黑椒鮑魚漢堡

白飯魚漢堡

墨汁牛柏葉芝士炒蟹堡

呢個似

楊洲炒堡

扒芝漢堡